場已清 多謝大家！

一齊跳舞

說好的「鬼」呢？

聽日有巴打維園裸跑，早啲瞓聽日去霸位

講返831

番左狗屋，隔離po 有片

唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

仆街佢好似冇講幾多年